［我知錯啦］iOS 11.1 beta 4 懺悔區

順到似10.3.x 咁

電量解決 效能都解決埋 係有d app crash

唔敢再提轉會了

解鎖仲有啲lag

打手味濃

大師兄返來了